[荃灣斬人事件] 好感激所有勇武救左荃灣。有片

呢到唔係北角咩

稍後發佈荃灣